有冇巴打女朋友仲大食過自己？

如果我既食量係1 佢就係1.5 成日未肚餓都拉我去食野

有冇食唔晒仲叫你食埋去

我食唔晒比埋佢食就有

重點, 肥唔肥

唔肥